［水炮車清真寺］今個星期有咩活動

星期六日有無集會遊行

人地清真寺比水炮射完去投訴警察

係咪應該有活動支援下 抗警暴 追究警方非法行為

咪再比人拉去講無謂野

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表